<resources>
    <string name="app_name">Submission Android Pemula</string>
    <string name="home">Rak Buku</string>    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="nama">Aditya Prayoga</string>
    <string name="email">adityaprayoga32@gmail.com</string>
    <string name="book_title">Judul Buku</string>
    <string name="sinopsis">Sinopsis</string>
    <string-array name="data_title">
        <item>Bumi</item>
        <item>Bulan</item>
        <item>Matahari</item>
        <item>Bintang</item>
        <item>Nebula</item>
        <item>Selena</item>
        <item>Sagaras</item>
        <item>Rembulan</item>
        <item>Pulang-Pergi</item>
        <item>Hujan</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_sinopsis">
        <item>My name is Raib. I’m 15 years old, a tenthgrader. I have two cats: Whitey and Blacky. My parents are nice. My teachers are great. My friends are kind and solid. I’m an ordinary girl just like you, and I live like most teenagers do, except for one thing. There’s something that I kept to myself ever since I was a kid. Something amazing. My name is Raib, and I can disappear. The first book from the series "EARTH" </item>
        <item>Namanya Seli, usianya 15 tahun, kelas sepuluh. Dia sama seperti remaja yang lain. Menyukai hal yang sama, mendengarkan lagu-lagu yang sama, pergi ke gerai fast food, menonton serial drama, film, dan hal-hal yang disukai remaja.

Tetapi ada sebuah rahasia kecil Seli yang tidak pernah diketahui siapa pun. Sesuatu yang dia simpan sendiri sejak kecil. Sesuatu yang menakjubkan dengan tangannya.

Namanya Seli. Dan tangannya bisa mengeluarkan petir.</item>
        <item>Namanya Ali, 15 tahun, kelas X. Jika saja orangtuanya mengizinkan, seharusnya dia sudah duduk di tingkat akhir ilmu fisika program doktor di universitas ternama. Ali tidak menyukai sekolahnya, guru-gurunya, teman-teman sekelasnya. Semua membosankan baginya. Tapi sejak dia mengetahui ada yang aneh pada diriku dan Seli, teman sekelasnya, hidupnya yang membosankan berubah seru. Aku bisa menghilang, dan Seli bisa mengeluarkan petir. Ali sendiri punya rahasia kecil. Dia bisa berubah menjadi beruang raksasa. Kami bertiga kemudian bertualang ke tempat-tempat menakjubkan. Namanya Ali. Dia tahu sejak dulu dunia ini tidak sesederhana yang dilihat orang. Dan di atas segalanya, dia akhirnya tahu persahabatan adalah hal yang paling utama.</item>
        <item>Kami bertiga teman baik. Remaja, murid kelas sebelas. Penampilan kami sama seperti murid SMA lainnya. Tapi kami menyimpan rahasia besar.

Namaku Raib, aku bisa menghilang. Seli, teman semejaku, bisa mengeluarkan petir dari telapak tangannya. Dan Ali, si biang kerok sekaligus si genius, bisa berubah menjadi beruang raksasa. Kami bertiga kemudian bertualang ke dunia paralel yang tidak diketahui banyak orang, yang disebut Klan Bumi, Klan Bulan, Klan Matahari, dan Klan Bintang. Kami bertemu tokoh-tokoh hebat. Penduduk klan lain.

Ini petualangan keempat kami. Setelah tiga kali berhasil menyelamatkan dunia paralel dari kehancuran besar, kami harus menyaksikan bahwa kamilah yang melepaskan “musuh besar”-nya.
Ini ternyata bukan akhir petualangan, ini justru awal dari semuanya…
Buku keempat dari serial “BUMI”</item>
        <item>SELENA dan NEBULA adalah buku ke-8 dan ke-9 yang menceritakan siapa orangtua Raib dalam serial petualangan dunia paralel. Dua buku ini sebaiknya dibaca berurutan. Kedua buku ini juga bercerita tentang Akademi Bayangan Tingkat Tinggi, sekolah terbaik di seluruh Klan Bulan. Tentang persahabatan tiga mahasiswa, yang diam-diam memiliki rencana bertualang ke tempat-tempat jauh. Tapi petualangan itu berakhir buruk, saat persahabatan mereka diuji dengan rasa suka, egoisme, dan pengkhianatan. Ada banyak karakter baru, tempat-tempat baru, juga sejarah dunia paralel yang diungkap. Di dua buku ini kalian akan berkenalan dengan salah satu karakter paling kuat di dunia paralel sejauh ini. Tapi itu jika kalian bisa menebaknya. Dua buku ini bukan akhir. Justru awal terbukanya kembali portal menuju Klan Aldebaran.</item>
        <item>"Selena" dan "Nebula" adalah buku ke-8 dan ke-9 yang menceritakan siapa orangtua Raib dalam serial petualangan dunia paralel. Dua buku ini sebaiknya dibaca berurutan. Kedua buku ini juga bercerita tentang Akademi Bayangan Tingkat Tinggi, sekolah terbaik di seluruh Klan Bulan. Tentang persahabatan tiga mahasiswa, yang diam-diam memiliki rencana bertualang ke tempat-tempat jauh. Tapi petualangan itu berakhir buruk, saat persahabatan mereka diuji dengan rasa suka, egoisme, dan pengkhianatan. Ada banyak karakter baru, tempat-tempat baru, juga sejarah dunia paralel yang diungkap. Di dua buku ini kalian akan berkenalan dengan salah satu karakter paling kuat di dunia paralel sejauh ini. Tapi itu jika kalian bisa menebaknya. Dua buku ini bukan akhir. Justru awal terbukanya kembali portal menuju Klan Aldebaran.</item>
        <item>Akhirnya. Siapa orang tua Ali dijawab di buku ini.

Ali, bertahun-tahun, berusaha memecahkan misteri itu. Raib dan Seli tentu tidak akan membiarkan Ali sendirian, mereka sahabat sejati. Dan jangan lupakan, Batozar alias Master B, dengan segenap kalimat kasar, seolah tidak peduli, dia selalu siap membela.
Tapi bagaimana jika mister it terhadang tembok kokoh Sagaras?
Dan mereka harus bertarung hidup-mati lima ronde melawan Ksatria SagaraS?

Jangan khawatir, kalian akan tersenyum lebar (dan boleh jadi sambil menangis), saat tiba di halaman terakhir buku ini.

Buku ini adalah buku ke-13 dari serial BUMI.</item>
        <item>Tutup mata kita. Tutup pikiran kita dari carut- marut kehidupan. Mari berpikir takjim sejenak. Bayangkan saat ini ada satu malaikat bersayap indah datang kepada kita, lantas lembut berkata: Aku memberikan kau kesempatan hebat. Lima kesempatan untuk bertanya tentang rahasia kehidupan, dan aku akan menjawabnya langsung sekarang. Lima Pertanyaan. Lima jawaban. Apakah pertanyaan pertamamu?
Maka apakah kita akan bertanya: Apakah cinta itu? Apakah hidup ini adil? Apakah kaya adalah segalanya? Apakah kita memilki pilihan dalam hidup? Apakah makna kehilangan?
Ray (tokoh utama dalam kisah ini), ternyata memiliki kecamuk pertanyaan sendiri. Lima pertanyaan sebelum akhirnya dia mengerti makna hidup dan kehidupannya.
Siapkan energi Anda untuk memasuki dunia Fantasi Tere-Liye tentang perjalanan hidup. Di sini hanya ada satu rumus: semua urusan adalah sederhana. Maka mulailah membaca dengan menghela nafas lega</item>
        <item>"Ada jodoh yang ditemukan lewat tatapan pertama.
Ada persahabatan yang diawali lewat sapa hangat.
Bagaimana jika takdir bersama ternyata,
diawali dengan pertarungan mematikan?
Lantas semua cerita berkelindan dengan,
pengejaran demi pengejaran mencari jawaban?
Pulang-Pergi."</item>
        <item>Buku Hujan adalah novel sains fiksi yang menceritakan tentang kisah cinta sekaligus perjuangan hidup seorang perempuan yang bernama Laili. Laili adalah seorang anak yatim piatu yang kehilangan ibunya dalam bencana gunung meletus dan gempa dahsyat yang terjadi di tahun 2042. Laili kemudian bertemu dan berteman dengan Esok, seorang anak laki-laki yang juga mengalami nasib serupa</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/bumi</item>
        <item>@drawable/bulan</item>
        <item>@drawable/matahari</item>
        <item>@drawable/bintang</item>
        <item>@drawable/nebula</item>
        <item>@drawable/selena</item>
        <item>@drawable/sagaras</item>
        <item>@drawable/rembulan</item>
        <item>@drawable/pulangpergi</item>
        <item>@drawable/hujan</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="data_harga">
        <item>50000</item>
        <item>100000</item>
        <item>75000</item>
        <item>69000</item>
        <item>53500</item>
        <item>27000</item>
        <item>90000</item>
        <item>23400</item>
        <item>67000</item>
        <item>32000</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_penerbit">
        <item>Republika</item>
        <item>Gramedia</item>
        <item>Bukune</item>
        <item>MizanStore</item>
        <item>Republika</item>
        <item>Gramedia</item>
        <item>Bukune</item>
        <item>Togamas</item>
        <item>Periplus</item>
        <item>GridStore</item>
    </string-array>

    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">About</string>

</resources>